【內地吉野家母企】合興﹕內地154間門店暫停營業

【內地吉野家母企】合興﹕內地154間門店暫停營業

武漢肺炎在內地爆發，多個城市市民生活陷入癱瘓情況，不少零售及消費品牌亦關閉不少門店。在華北經營吉野家及冰雪皇后的合興集團（0047）指出，為確保儸員及客戶健康與安全，及業務流量下跌，已暫停內地部份分店營運。截至今年2月27日，合興在內地604間店舖中的154間已暫時停業，佔集團店舖約25%。

公司指出有關分店暫時停業，對公司銷售額產生不利影響，對首季及上半年經營表現產生不利影響。

支野家仲諗住香港唔得咪去支那發展 而家支那都死埋